5_analog_io_ecg

Osciloscopio 

Se diseñó la aplicación de un osciloscopio mediante los driver analog_io y uart.
Se utilizaron tanto el DAC como el ADC.
Se probó dicha aplicación con una señal de ECG y luego se realizó el procesamiento de la misma
para ello se filtro la señal y mediante el uso de teclas se activo el filtro y se cambio la fc.

Video del Proyecto 4: https://drive.google.com/file/d/136xIzM058sVffu6isjMgXbnPpRIaf67u/view?usp=sharing